究竟乜撚嘢叫光榮結業？

光榮就唔使結業，結業就唔慌光榮啦

賺夠唔想做

自己唔想做而唔係因爲生意唔好而執

好有心想繼續做，但身體支持唔住又無人接手

大把老字號無仔女肯繼承咪光榮結業

如果做到街知巷聞 咁都唔算？

賺夠退休咪光榮囉
人地唔使再做嘢都夠錢使啦 咁咪光榮囉

賺夠比其他人賺下

講緊三國無雙個間公司下嘛

人地業主只求打個和咋 屌你老母

好多真心

樓豬好假
好型好威威

同旺鋪招租一樣

炒冷飯炒唔起咪結業